剛出道就是五代女團第一？！網民：我從once跳槽過來了

好𠃊勁以後打丁其他人已經入唔到我眼
Winter世界第一

karina世界第一

邊個最靚最大波?

巧巧天

都ok靚嘅

剛出道就是五代女團黑粉數量第一？！網民：我從鬧twice跳槽過來鬧aespa了

佢個樣好似達哥

大波唔知 但winter最美

支持樓主牙冬撐起成隊嘢

耳朵懷孕了

靚嘅程度=五代第一神顏

請問邊位最靚？ 夠唔夠我Jisoo靚？

第四張個樣好唔得喎

？？

真足以屌打izone

呆左少少

支瑜仲靚過Jisoo

Ok Seulgismine

點解係都要整都個個都一樣樣咁

第一張圖最右咩事

Seulgi仍然係我老婆

入錯片場請見諒

四個個樣都爭好遠喎老友

支持

🤣🤣🤣🤙🏼‎

我推Kar唔識串（智敏）👑💘✊🏼

Izone=不堪一擊的傢伙

咁你係咪飯佢了

4隻ET

i dont give a shit!

多謝

Karina好似達哥

25

4月就收檔 還有戲唱嗎

我話你知唔係

我飯成隊

典解

混帳東西你這樣就比我解決了還有戲唱嗎

除左牙冬 其他個啲飯唔落⋯⋯

你會慢慢愛上

你爭做出道飯

第一眼望到就有恐怖谷feel

U=on99

我家族飯

公司要完蛋了

今次我撐你啦牙邊

個個都樣衰得千奇百怪

winter五代第一神顏